{"content":[{"id":"365f5e05","settings":{"flex_direction":"column","content_width":"full","min_height":{"unit":"px","size":745,"sizes":[]},"background_background":"classic","background_image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/header-1.png","id":78,"size":"","alt":"","source":"library"},"presetTitle":"Cont\u00eainer","presetIcon":"eicon-container","width_mobile":{"unit":"%","size":113.1650000000000062527760746888816356658935546875},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":283,"sizes":[]},"flex_justify_content_mobile":"center","flex_align_items_mobile":"center","flex_gap_mobile":{"column":"0","row":"0","isLinked":false,"unit":"px","size":0},"flex_align_content_mobile":"center","background_image_mobile":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/header-1.png","id":78,"size":"","source":"library","alt":""},"background_position_mobile":"center center","background_xpos_mobile":{"unit":"px","size":125,"sizes":[]},"background_ypos_mobile":{"unit":"px","size":-50,"sizes":[]},"background_repeat_mobile":"no-repeat","background_size_mobile":"initial","background_bg_width_mobile":{"unit":"px","size":749,"sizes":[]},"padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_flex_align_self_mobile":"center","_flex_size":"none","_flex_size_mobile":"none","_element_width_mobile":"initial","overflow":"hidden","background_repeat":"repeat-x"},"elements":[{"id":"77e3cabf","settings":{"title":"<font color=\"#fbd4b1\">Viol\u00eancia dom\u00e9stica: Ser\u00e1 que voc\u00ea \u00e9 uma v\u00edtima?<\/font>","header_size":"h1","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Arial","typography_font_size":{"unit":"px","size":127,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin":{"unit":"px","top":"217","right":"167","bottom":"167","left":"167","isLinked":false},"_padding":{"unit":"px","top":"-21","right":"-21","bottom":"-21","left":"-21","isLinked":true},"_flex_align_self":"center","_flex_order":"start","typography_font_size_tablet":{"unit":"px","size":89,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":31,"sizes":[]},"typography_line_height_mobile":{"unit":"em","size":1.3000000000000000444089209850062616169452667236328125,"sizes":[]},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"229","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"21","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_padding_tablet":{"unit":"px","top":"5","right":"5","bottom":"5","left":"5","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_element_width_mobile":"initial","_element_custom_width_mobile":{"unit":"px","size":346},"_flex_size":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"3adbb596","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(255, 255, 255); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"><br>Conhe\u00e7a seus direitos e os caminhos para se proteger.<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":39,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","typography_line_height":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-151","right":"-151","bottom":"-151","left":"-151","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"-1","right":"-1","bottom":"-1","left":"-1","isLinked":true},"typography_font_size_tablet":{"unit":"px","size":24,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":11,"sizes":[]},"typography_line_height_mobile":{"unit":"em","size":1.5,"sizes":[]},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"-7","right":"-7","bottom":"-7","left":"-7","isLinked":true},"_padding_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"9","right":"9","bottom":"9","left":"9","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"463c23a8","settings":{"width_mobile":{"unit":"px","size":271},"_flex_size":"none","_element_width_mobile":"initial","overflow":"hidden","boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":592,"sizes":[]},"boxed_width":{"unit":"px","size":1152,"sizes":[]}},"elements":[{"id":"56e33d41","settings":{"editor":"<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">Maria conheceu Jo\u00e3o no Trabalho. Ele era atencioso, levava caf\u00e9 na cama e dizia que queria cuidar bem dela; Mas com o tempo, os cuidados foram mudando...<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">\"No seu lugar, eu n\u00e3o sa\u00eda com essa amiga n\u00e3o, e<\/span>la s\u00f3 te arruma confus\u00e3o\"<span style=\"font-kerning: normal;\">, Jo\u00e3o comentava toda vez que Maria marcava algo com a amiga.&nbsp;<\/span>Quando Maria quis visitar a irm\u00e3 doente, ele reclamou de dor nas costas: \"Voc\u00ea vai mesmo me deixar sozinho com essa dor?\"<\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">\"Deixa que eu guardo seu sal\u00e1rio, voc\u00ea gasta muito com besteira\", dizia Jo\u00e3o, enquanto comprava cerveja e gastava com apostas esportivas. <\/span><span style=\"font-kerning: none;\">Maria achou estranho quando Jo\u00e3o come\u00e7ou a decidir o que ela podia vestir. \"Essa saia \u00e9 muito curta\", dizia ele enquanto sumia com suas roupas. Mas ela deixou pra l\u00e1 - \"\u00c9 s\u00f3 ci\u00fame, quem ama cuida.\"&nbsp;<\/span>O banheiro virou seu \u00fanico abrigo. Respirando fundo, ela pensava: \"Quando foi que minha vida se transformou nesse inferno?\"<\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">E voc\u00ea?<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">J\u00e1 deixou de fazer algo que gostava pra evitar discuss\u00e3o? Precisa dar satisfa\u00e7\u00e3o de cada passo que d\u00e1? Sente que est\u00e1 ficando sozinha por causa do seu parceiro?<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">Se alguma coisa nessa hist\u00f3ria te tocou, <\/span><span style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">pode ser hora de repensar.<\/span><\/p><p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><br><\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\">\n<\/p><p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">A<\/span> <b><span style=\"color: #060644; font-kerning: normal;\">Lei Maria da Penha <\/span><\/b><span style=\"font-kerning: normal;\">&nbsp;compreende como viol\u00eancia dom\u00e9stica qualquer a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o baseada no g\u00eanero que cause dano f\u00edsico, sexual, psicol\u00f3gico, moral ou patrimonial \u00e0 mulher. Isso inclui desde agress\u00f5es vis\u00edveis at\u00e9 formas sutis de viol\u00eancia: humilha\u00e7\u00f5es repetidas, controle sobre seu dinheiro, celular ou amizades, amea\u00e7as de morte ou persegui\u00e7\u00e3o e acusa\u00e7\u00f5es infundadas - como quando seu parceiro te acusa constantemente de trai\u00e7\u00e3o sem qualquer prova, apenas para manipular e diminuir sua autoestima. A lei protege mulheres em rela\u00e7\u00f5es familiares, com parceiros \u00edntimos (mesmo sem morar juntos) ou ex-parceiros.<\/span><\/p>\n<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">Muitas vezes, a viol\u00eancia come\u00e7a de forma quase impercept\u00edvel: um coment\u00e1rio desrespeitoso aqui, um ci\u00fame exagerado ali.<\/span> <span style=\"font-kerning: normal;\">Com o tempo, pode escalar para agress\u00f5es f\u00edsicas ou situa\u00e7\u00f5es de risco extremo. Se voc\u00ea se sente envergonhada, com medo constante ou isolada de amigos e fam\u00edlia, saiba que isso<\/span> <span style=\"color: #322251; font-kerning: normal;\"><b>tamb\u00e9m \u00e9 viol\u00eancia<\/b><\/span><span style=\"font-kerning: normal;\"> e voc\u00ea tem direito a prote\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"119","right":"119","bottom":"119","left":"119","isLinked":true},"_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"41","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"typography_font_size":{"unit":"px","size":21,"sizes":[]},"_animation":"fadeIn"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"7b91865c","settings":{"width_mobile":{"unit":"px","size":356},"_flex_size":"none","_element_width_mobile":"initial","overflow":"hidden","boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":592,"sizes":[]},"boxed_width":{"unit":"px","size":1017,"sizes":[]}},"elements":[{"id":"4b42e6d6","settings":{"title":"<b><font color=\"#322251\">Como a viol\u00eancia se disfar\u00e7a no dia a dia<\/font><\/b>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Archivo Black","typography_font_size":{"unit":"px","size":45,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":31,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"65ce6c90","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">A viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o aparece sempre com hematomas vis\u00edveis. Muitas vezes, ela vai corroendo sua vida aos poucos, como um veneno que voc\u00ea s\u00f3 percebe quando j\u00e1 est\u00e1 doente.<\/span><\/p>","align":"center","_flex_align_self":"center","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":19,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_animation":"fadeIn"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"3d8c81a6","settings":{"flex_direction":"column","boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":328,"sizes":[]},"background_background":"classic","background_image_mobile":{"url":"https:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/3-1.png","id":364,"size":"","alt":"","source":"library"},"background_position_mobile":"center center","background_repeat_mobile":"no-repeat","background_size_mobile":"initial","background_bg_width_mobile":{"unit":"px","size":533,"sizes":[]},"margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"boxed_width":{"unit":"px","size":908,"sizes":[]},"min_height":{"unit":"px","size":584,"sizes":[]},"background_image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/3-1-768x432.png","id":364,"size":"medium_large","alt":"","source":"library"},"background_position":"center center","background_repeat":"no-repeat","animation":"fadeIn","content_width":"full","width_mobile":{"unit":"px","size":500},"overflow":"hidden","_flex_size":"none","_element_width_mobile":"initial"},"elements":[],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"4e6063ad","settings":{"flex_direction":"column","width_mobile":{"unit":"px","size":386},"boxed_width":{"unit":"px","size":1065,"sizes":[]},"background_background":"classic","background_image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/flor.png","id":251,"size":"","alt":"","source":"library"},"background_image_mobile":{"url":"","id":"","size":"2048x2048","alt":"","source":"library"},"background_position":"center center","background_xpos":{"unit":"px","size":-405,"sizes":[]},"background_repeat":"no-repeat","background_repeat_mobile":"no-repeat","background_size_mobile":"initial","background_overlay_background":"classic","background_overlay_image":{"url":"","id":"","size":"","alt":"","source":"library"},"margin":{"unit":"px","top":"-7","right":"-7","bottom":"-7","left":"-7","isLinked":true},"_flex_size":"none","_element_width_mobile":"initial","margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"overflow":"hidden","width":{"unit":"%","size":100},"min_height":{"unit":"px","size":432,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":664,"sizes":[]},"flex_gap":{"column":"","row":"","isLinked":true,"unit":"px","size":null},"_element_width":"initial","background_bg_width_mobile":{"unit":"px","size":400,"sizes":[]},"background_size":"initial","background_bg_width":{"unit":"%","size":28,"sizes":[]},"background_overlay_opacity":{"unit":"px","size":0.070000000000000006661338147750939242541790008544921875,"sizes":[]},"boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":668,"sizes":[]},"animation_duration":"slow"},"elements":[{"id":"2543af10","settings":{"editor":"<p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><span style=\"font-kerning: normal;\">Esses pensamentos s\u00e3o sinais de alerta.<\/span><\/p><p style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 23.5764px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\">A viol\u00eancia pode ser:<\/p>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":23,"sizes":[]},"typography_font_weight":"500","typography_line_height":{"unit":"px","size":1,"sizes":[]},"typography_word_spacing":{"unit":"px","size":0,"sizes":[]},"paragraph_spacing":{"unit":"px","size":1,"sizes":[]},"_margin":{"unit":"px","top":"-8","right":"-8","bottom":"-8","left":"-8","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"52","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"56d4a67d","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA white-space-prewrap font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"> <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">F\u00edsica<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":29,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"45404e81","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">As m\u00e3os que juraram proteger se transformam em armas e toque que deveria ser carinho vira dor. Primeiro disfar\u00e7ada de \"acidente\", depois cada vez mais descarada. O empurr\u00e3o \"sem querer\" que te faz trope\u00e7ar, o belisc\u00e3o que deixa marca roxa \"porque voc\u00ea n\u00e3o me ouviu\", o pux\u00e3o de cabelo quando tenta se afastar. Com o tempo, os \"deslizes\" se tornam pancadas, chutes, enforcamentos. Mas nenhuma desculpa apaga a verdade: seu corpo virou territ\u00f3rio de guerra, e a paz que ele prometeu nunca chega.<\/span><\/p>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_weight":"400","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"paragraph_spacing":{"unit":"px","size":0,"sizes":[]},"_flex_size":"custom","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"7b7ca6e5","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA white-space-prewrap font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"> Psicol\u00f3gica<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":29,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"21d71bc5","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">Come\u00e7a com piadas que machucam: sobre seu corpo, sua intelig\u00eancia, sua fam\u00edlia. Evolui para o controle: vigia seu celular, suas amizades s\u00e3o proibidas, seus hor\u00e1rios ditados por ele. Voc\u00ea passa a andar pisando em ovos, calculando cada palavra, cada olhar, tentando evitar a pr\u00f3xima explos\u00e3o. Ele distorce sua realidade, diz que voc\u00ea exagera, que nunca aconteceu o que voc\u00ea lembra, que a culpa \u00e9 sempre sua. Aos poucos, voc\u00ea duvida da pr\u00f3pria sanidade. O medo vira seu companheiro constante, mesmo nos raros momentos de calmaria.<\/span><\/p>","align":"center","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"7a8c8b7d","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA white-space-prewrap font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"> Sexual<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":29,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"3f98076b","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">A intimidade vira tortura. Seu \"n\u00e3o\" \u00e9 ignorado, transformado em \"para de frescura\" ou \"voc\u00ea \u00e9 minha mulher\". As rela\u00e7\u00f5es sexuais s\u00e3o conquistadas com chantagem emocional ou for\u00e7a bruta. Ele controla seu anticoncepcional, amea\u00e7a divulgar fotos \u00edntimas, te humilha com coment\u00e1rios sobre seu corpo. Voc\u00ea se sente suja, violada, mas aprende a calar porque \"\u00e9 melhor do que apanhar\". O banho quente n\u00e3o lava a sensa\u00e7\u00e3o de nojo, o tempo n\u00e3o apaga a mem\u00f3ria das m\u00e3os dele onde voc\u00ea n\u00e3o queria.<\/span><\/p>","align":"center","_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"452f7e4","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA white-space-prewrap font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"> Patrimonial<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":29,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"39b28074","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">Ele corta suas asas financeiras, primeiro \"ajuda\" a administrar seu dinheiro, depois toma totalmente o controle. Seu sal\u00e1rio some na conta dele, suas compras s\u00e3o fiscalizadas, seu cart\u00e3o \u00e9 bloqueado. Se trabalha, ele sabota - faz esc\u00e2ndalo no seu emprego, esconde documentos, inventa emerg\u00eancias. Se n\u00e3o trabalha, te mant\u00e9m ref\u00e9m de migalhas. Presentes viram armas - a bolsa cara que voc\u00ea n\u00e3o escolheu \u00e9 lembrada a cada discuss\u00e3o. Voc\u00ea fica dependente, sem recursos para sair, sem autonomia para decidir at\u00e9 o que vai comer.<\/span><\/p>","align":"center","align_mobile":"center","_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"_element_width_mobile":"initial","_element_custom_width_mobile":{"unit":"px","size":743},"_flex_size":"none","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"39448072","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA white-space-prewrap font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-weight: 400; font-kerning: normal;\"> Moral<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":35,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":29,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"66576964","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">Ele ataca quem voc\u00ea \u00e9. Na frente dos outros, te chama de louca, diz que voc\u00ea trai, distorce suas palavras. Os apelidos humilhantes grudam como chiclete - \"gorda\", \"burra\", \"maluca\". Sua fam\u00edlia come\u00e7a a duvidar de voc\u00ea, seus amigos se afastam. Ele ri quando voc\u00ea chora, filma suas crises, usa suas fraquezas como arma. Sua autoestima vai sendo minada, at\u00e9 voc\u00ea quase acreditar nas mentiras que ele espalha. O pior n\u00e3o \u00e9 o que ele faz, mas o que ele te convence que voc\u00ea merece.<\/span><\/p>","align":"center","_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"58742f31","settings":{"flex_direction":"column","content_width":"full","width":{"unit":"%","size":71,"sizes":[]},"width_tablet":{"unit":"px","size":971},"width_mobile":{"unit":"px","size":788},"boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":722,"sizes":[]},"min_height":{"unit":"px","size":650,"sizes":[]},"min_height_tablet":{"unit":"px","size":433,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":336,"sizes":[]},"background_background":"classic","background_image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/6-1024x576.png","id":80,"size":"large","alt":"","source":"library"},"background_image_tablet":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/6-768x432.png","id":80,"size":"medium_large","source":"library"},"background_image_mobile":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/6.png","id":80,"size":"","source":"library"},"background_position":"center center","background_position_mobile":"center center","background_repeat":"no-repeat","background_repeat_tablet":"no-repeat","background_repeat_mobile":"no-repeat","background_size":"initial","background_size_tablet":"initial","background_size_mobile":"initial","background_bg_width_tablet":{"unit":"px","size":833,"sizes":[]},"background_bg_width_mobile":{"unit":"px","size":579,"sizes":[]},"margin_tablet":{"unit":"px","top":"22","right":"22","bottom":"22","left":"22","isLinked":true},"margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_flex_size":"none","presetTitle":"Cont\u00eainer","presetIcon":"eicon-container","_element_width_mobile":"initial","_element_width_tablet":"initial","overflow":"hidden","animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[{"id":"2fbc5ceb","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-kerning: normal;\">Essas viol\u00eancias dificilmente acontecem de forma isolada. Elas se entrela\u00e7am, se alimentam, criam uma teia onde voc\u00ea se sente cada vez mais presa. O medo, a vergonha e a d\u00favida s\u00e3o seus carcereiros. Mas h\u00e1 uma verdade que nenhum golpe pode destruir: isso n\u00e3o \u00e9 amor. Amor n\u00e3o d\u00f3i, n\u00e3o aprisiona, n\u00e3o humilha. E voc\u00ea, mesmo cansada, machucada, duvidando de tudo, ainda merece o amor verdadeiro - a come\u00e7ar pelo seu pr\u00f3prio.<\/span><\/p>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Readex Pro","typography_font_size":{"unit":"px","size":22,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":11,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"65","right":"65","bottom":"65","left":"65","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"60","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_padding":{"unit":"px","top":"200","right":"200","bottom":"200","left":"200","isLinked":true},"_padding_tablet":{"unit":"px","top":"42","right":"42","bottom":"42","left":"42","isLinked":true},"_margin":{"unit":"px","top":"44","right":"44","bottom":"44","left":"44","isLinked":true},"typography_font_size_tablet":{"unit":"px","size":16,"sizes":[]}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"2549192a","settings":{"flex_direction":"column","overflow":"hidden","width":{"unit":"%","size":70},"_flex_size":"none","_element_width":"initial","animation":"fadeIn"},"elements":[{"id":"6c546c38","settings":{"title":"<b><font color=\"#322251\">Onde buscar ajuda em Ribeir\u00e3o das Neves<\/font><\/b>","align":"center","_margin":{"unit":"px","top":"36","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Archivo Black","typography_font_size":{"unit":"px","size":45,"sizes":[]},"typography_font_size_tablet":{"unit":"px","size":37,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":31,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"-8","right":"-8","bottom":"-8","left":"-8","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"2d6beb5d","settings":{"title":"<b><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-kerning: normal;\">Casa da Mulher Nevense<\/span><\/b>","header_size":"h3","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size_tablet":{"unit":"px","size":27,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":24,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin_tablet":{"unit":"px","top":"36","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"33","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"7912b848","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">A Casa da Mulher Nevense em Ribeir\u00e3o das Neves (MG) \u00e9 um espa\u00e7o de acolhimento e potencializa\u00e7\u00e3o para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, oferecendo orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica especializada sobre medidas protetivas e direitos, acompanhamento psicol\u00f3gico e encaminhamentos para a rede de assist\u00eancia social, sa\u00fade e oportunidades de emprego - tudo com absoluto sigilo e respeito ao tempo de cada mulher. Mais do que um servi\u00e7o, \u00e9 um porto seguro onde nenhuma mulher precisa enfrentar a viol\u00eancia sozinha.<\/span><\/p>","align":"center","_padding_tablet":{"unit":"px","top":"20","right":"20","bottom":"20","left":"20","isLinked":true},"_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"7f0a4e84","settings":{"container_type":"grid","grid_columns_grid":{"unit":"fr","size":"3"},"grid_rows_grid":{"unit":"fr","size":"1"},"grid_rows_grid_mobile":{"unit":"fr","size":"1"},"overflow":"hidden","animation":"fadeInLeft"},"elements":[{"id":"5079812c","settings":{"image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Design-sem-nome-5.gif","id":274,"size":"","alt":"","source":"library"},"image_size":"medium_large"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"383a306b","settings":{"image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/Design-sem-nome-6.gif","id":304,"size":"","alt":"","source":"library"}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"5eedae1f","settings":{"image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/87.gif","id":303,"size":"","alt":"","source":"library"}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"49699036","settings":{"flex_direction":"column","overflow":"hidden","boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":751,"sizes":[]},"min_height_tablet":{"unit":"px","size":136,"sizes":[]}},"elements":[{"id":"5f99a337","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(52, 27, 202); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">\n    As imagens desta p\u00e1gina foram obtidas no site oficial da Prefeitura de Ribeir\u00e3o das Neves e reproduzidas para fins informativos. Para mais detalhes, acesse: \n   <a href=\"https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/casa-da-mulher-nevense\/\" target=\"_blank\" style=\"color: rgb(52, 27, 202); text-decoration: underline;\">https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/casa-da-mulher-nevense\/<\/a>\n<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":10,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":6,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"50c90cc7","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(61, 41, 99); font-kerning: normal;\">Pontos de Encontro da Casa da Mulher Nevense<\/span>","align":"center","_padding":{"unit":"px","top":"18","right":"18","bottom":"18","left":"18","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600","_animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"149a5c47","settings":{"container_type":"grid","grid_columns_grid":{"unit":"fr","size":"3"},"grid_rows_grid":{"unit":"fr","size":"1"},"grid_rows_grid_mobile":{"unit":"fr","size":"1"},"overflow":"hidden","boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":635,"sizes":[]},"boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":0,"sizes":[]},"hide_desktop":"hidden-desktop","animation_mobile":"fadeIn"},"elements":[{"id":"fa55760","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Justin\u00f3polis<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"34928596","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Maria Am\u00e9lia, n\u00ba 217 Bairro Centro (Justin\u00f3polis) - Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3638-7100<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"294a26ef","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Centro<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"51e3f042","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Jos\u00e9 Pedro Pereira, n\u00ba 501 Bairro S\u00e3o Pedro \u2013 Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3627-6930<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"48b25c9f","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Veneza<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"50f03ea5","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Pedrolina Am\u00e2ncio, n\u00ba 301 Bairro Veneza -<\/span><span style=\"color: #8854a2; font-size: 1rem;\">\u00a0Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3153-4301<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"317337a9","settings":{"container_type":"grid","grid_columns_grid":{"unit":"fr","size":"3"},"grid_rows_grid":{"unit":"fr","size":"1"},"grid_rows_grid_mobile":{"unit":"fr","size":"1"},"overflow":"hidden","boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":635,"sizes":[]},"boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":0,"sizes":[]},"hide_mobile":"hidden-mobile","animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[{"id":"557f841e","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Justin\u00f3polis<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"6be51870","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Centro<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"25f8c787","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(230, 92, 133); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Veneza<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"7f94f837","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Maria Am\u00e9lia, n\u00ba 217 Bairro Centro (Justin\u00f3polis) - Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3638-7100<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"65f872a5","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Jos\u00e9 Pedro Pereira, n\u00ba 501 Bairro S\u00e3o Pedro \u2013 Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3627-6930<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"46091a5","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\">Rua Pedrolina Am\u00e2ncio, n\u00ba 301 Bairro Veneza -<\/span><span style=\"color: #8854a2; font-size: 1rem;\">\u00a0Ribeir\u00e3o das Neves<\/span><\/p><p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #8854a2; font-kerning: normal;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Telefone: (31) 3153-4301<\/span><\/span><\/p>","align":"center","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"1d31412f","settings":{"flex_direction":"column","overflow":"hidden","margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"65","right":"65","bottom":"65","left":"65","isLinked":true},"boxed_width_mobile":{"unit":"px","size":500,"sizes":[]},"margin_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"animation":"fadeIn"},"elements":[{"id":"1b36c60c","settings":{"title":"<b><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(144, 0, 25); font-kerning: normal;\">Patrulha de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia Dom\u00e9stica \u2013 PPVD<\/span><\/b>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":22,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"8","right":"8","bottom":"8","left":"8","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_element_width_mobile":"initial","_element_custom_width_mobile":{"unit":"px","size":622},"_flex_size":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"27cbd9de","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">A Patrulha de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (PPVD) \u00e9 um servi\u00e7o especializado da Pol\u00edcia Militar que oferece prote\u00e7\u00e3o imediata e apoio humanizado \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia. Composta por uma dupla de policiais (homem e mulher) especialmente treinados, a equipe realiza visitas peri\u00f3dicas para verificar medidas protetivas, orientar sobre direitos e encaminhar casos para a rede de apoio local, incluindo Delegacia da Mulher e CRAM. Em situa\u00e7\u00f5es de risco, as v\u00edtimas podem acionar a PPVD atrav\u00e9s do <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #3d2963; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">153<\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\"> (Guarda Municipal) ou <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">180<\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\"> (Emerg\u00eancias PM), servi\u00e7os dispon\u00edveis 24 horas.<\/span><\/p>","align":"center","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"17","right":"17","bottom":"17","left":"17","isLinked":true},"_element_width_mobile":"initial","_element_custom_width_mobile":{"unit":"px","size":388},"_flex_size":"none","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400","_animation":"fadeIn"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"2283722","settings":{"flex_direction":"column","overflow":"hidden","boxed_width_tablet":{"unit":"px","size":653,"sizes":[]},"animation":"fadeIn"},"elements":[{"id":"1d161d57","settings":{"title":"<b><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(52, 27, 202); font-kerning: normal;\">Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social (CREAS)<\/span><\/b>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":22,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"7db6e3f0","settings":{"editor":"<p><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\">O CREAS de Ribeir\u00e3o das Neves \u00e9 um espa\u00e7o seguro e acolhedor para mulheres que enfrentam viol\u00eancia dom\u00e9stica. Voc\u00ea encontrar\u00e1 uma equipe preparada para ouvir sua hist\u00f3ria sem julgamentos e oferecer todo o apoio necess\u00e1rio - desde orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica sobre seus direitos at\u00e9 acompanhamento psicol\u00f3gico especializado. Os servi\u00e7os oferecidos incluem ajuda para conseguir medidas protetivas, acesso a abrigos tempor\u00e1rios quando necess\u00e1rio, e encaminhamento para programas que fortalecem sua independ\u00eancia financeira. Voc\u00ea pode procurar pessoalmente na <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">rua<\/span> <span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: normal;\">Jo\u00e3o de Deus Gomes - S\u00e3o Miguel Arcanjo (Justin\u00f3polis)<\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: normal;\"> ou pelo telefone<\/span> <a class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: normal;\" draggable=\"false\" href=\"https:\/\/www.google.com\/search?q=creas+ribeir%C3%A3o+das+neves&amp;oq=creas+ribe&amp;gs_lcrp=EgZjaHJvbWUqCggAEAAY4wIYgAQyCggAEAAY4wIYgAQyEAgBEC4YrwEYxwEYgAQYjgUyBggCEEUYOTIHCAMQABiABDINCAQQLhivARjHARiABDIICAUQABgWGB4yCAgGEAAYFhgeMggIBxAAGBYYHjIICAgQABgWGB4yCAgJEAAYFhge0gEINDc5MGowajeoAgCwAgA&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">(31) 3638-2741<\/a><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #322251; font-weight: bold; font-kerning: none;\">.<\/span> <span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #393f4a; font-kerning: none;\">Buscar apoio \u00e9 um ato de coragem, e voc\u00ea n\u00e3o precisa fazer isso sozinha.<\/span><\/p>","align":"center","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"15","right":"15","bottom":"15","left":"15","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":20,"sizes":[]},"typography_font_weight":"400","_animation":"fadeIn","animation_duration":"slow"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"38cbdc9","settings":{"container_type":"grid","grid_columns_grid":{"unit":"fr","size":"2"},"grid_rows_grid":{"unit":"fr","size":"1"},"grid_rows_grid_mobile":{"unit":"fr","size":"1"},"overflow":"hidden"},"elements":[{"id":"52e6ca9a","settings":{"image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/ligue-180-1.png","id":337,"size":"","alt":"","source":"library"},"_margin":{"unit":"px","top":"37","right":"37","bottom":"37","left":"37","isLinked":true},"_animation":"fadeInLeft"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"},{"id":"5eebdf6d","settings":{"editor":"<p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\" style=\"color: #3d2963; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 24.042px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><em><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #e65c85; font-kerning: normal;\">\u201c <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">Esvazia-me os olhos e condena-me \u00e0 escurid\u00e3o eterna... \u2013 que eu, mais do que nunca, dos limos da alma, me erguerei l\u00facida, bramindo contra tudo: Basta! Basta! Basta! <\/span><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: #e65c85; font-kerning: normal;\">\u201c<\/span><\/em><\/p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-center para-style-body\" style=\"color: #e65c85; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 24.042px; --gjplxq: 1.4; line-height: 33px;\"><em><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">No\u00e9mia de Sousa<\/span><\/em><\/p>","align":"center","_margin":{"unit":"px","top":"30","right":"30","bottom":"30","left":"30","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_size":{"unit":"px","size":21,"sizes":[]},"typography_font_weight":"500","_animation":"fadeInRight"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"594d8cd9","settings":{"flex_direction":"column","overflow":"hidden","margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"114","right":"114","bottom":"114","left":"114","isLinked":true},"animation":"fadeInUp"},"elements":[{"id":"346e0cbd","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-weight: 400; font-kerning: normal;\">Refer\u00eancias<\/span>","align_mobile":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Poppins","typography_font_size":{"unit":"px","size":21,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"-113","right":"-113","bottom":"-113","left":"-113","isLinked":true}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"3ad0df2c","settings":{"editor":"<p class=\"cvGsUA direction-ltr align-start para-style-body\" style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 16.4238px; --gjplxq: 1.4; line-height: 22px;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">BRASIL. Lei n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006. Cria mecanismos para coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher. Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, Bras\u00edlia, DF, 8 ago. 2006. Dispon\u00edvel em: <\/span><a class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-underline text-strikethrough-none\" style=\"color: #402f67; font-kerning: normal;\" draggable=\"false\" href=\"https:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2004-2006\/2006\/lei\/l11340.htm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2004-2006\/2006\/lei\/l11340.htm<\/a><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">.<\/span><\/p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-start para-style-body\" style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 16.4238px; --gjplxq: 1.4; line-height: 22px;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">RIBEIR\u00c3O DAS NEVES (MG). Casa da Mulher Nevense. Servi\u00e7o especializado no atendimento \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia. Ribeir\u00e3o das Neves, [s.d.]. Dispon\u00edvel em: <\/span><a class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-underline text-strikethrough-none\" style=\"color: #402f67; font-kerning: normal;\" draggable=\"false\" href=\"https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/casa-da-mulher-nevense\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/casa-da-mulher-nevense\/<\/a><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">.<\/span><\/p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-start para-style-body\" style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 16.4238px; --gjplxq: 1.4; line-height: 22px;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">RIBEIR\u00c3O DAS NEVES (MG). CREAS Ribeir\u00e3o das Neves. Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social. Ribeir\u00e3o das Neves, [s.d.]. Dispon\u00edvel em: <\/span><a class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-underline text-strikethrough-none\" style=\"color: #402f67; font-kerning: normal;\" draggable=\"false\" href=\"https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/telefones-uteis\/creas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/ribeiraodasneves.mg.gov.br\/telefones-uteis\/creas\/<\/a><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">.<\/span><\/p><p class=\"cvGsUA direction-ltr align-start para-style-body\" style=\"color: #393f4a; font-family: 'YAFdJt8dAY0 0', _fb_, auto; --cyv3zq: 16.4238px; --gjplxq: 1.4; line-height: 22px;\"><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">MINAS GERAIS. Patrulha de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia Dom\u00e9stica (PPVD). Programa da Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais. Belo Horizonte, [s.d.]. Dispon\u00edvel em: <\/span><a class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-underline text-strikethrough-none\" style=\"color: #402f67; font-kerning: normal;\" draggable=\"false\" href=\"https:\/\/policiamilitar.mg.gov.br\/conteudo-destaque\/25668\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/policiamilitar.mg.gov.br\/conteudo-destaque\/25668<\/a><span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"font-kerning: normal;\">.<\/span><\/p>","_margin_mobile":{"unit":"px","top":"-96","right":"-96","bottom":"-96","left":"-96","isLinked":true},"typography_typography":"custom","typography_font_family":"Open Sans","typography_font_weight":"400"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"},{"id":"4b2a4b19","settings":{"flex_direction":"column","content_width":"full","width":{"unit":"%","size":100,"sizes":[]},"width_mobile":{"unit":"px","size":791},"min_height":{"unit":"px","size":312,"sizes":[]},"min_height_mobile":{"unit":"px","size":88,"sizes":[]},"background_background":"classic","background_image":{"url":"http:\/\/nevesmulher.fwh.is\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/10.png","id":353,"size":"","alt":"","source":"library"},"background_position":"center center","background_position_mobile":"center left","background_repeat":"no-repeat","background_repeat_mobile":"no-repeat","background_size":"initial","background_bg_width_mobile":{"unit":"px","size":894,"sizes":[]},"_flex_size":"none","_element_width_mobile":"initial","margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"padding":{"unit":"px","top":"34","right":"34","bottom":"34","left":"34","isLinked":true},"overflow":"hidden"},"elements":[{"id":"8f3f801","settings":{"title":"<span class=\"OYPEnA font-feature-liga-off font-feature-clig-off font-feature-calt-off text-decoration-none text-strikethrough-none\" style=\"color: rgb(251, 212, 177); font-kerning: none;\">\u00a9 2025 Todos os direitos reservados<\/span>","align":"center","typography_typography":"custom","typography_font_family":"Roboto","typography_font_size":{"unit":"px","size":22,"sizes":[]},"typography_font_size_mobile":{"unit":"px","size":9,"sizes":[]},"typography_font_weight":"600","_margin":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_margin_mobile":{"unit":"px","top":"75","right":"75","bottom":"75","left":"75","isLinked":true},"_padding":{"unit":"px","top":"135","right":"135","bottom":"135","left":"135","isLinked":true},"_padding_mobile":{"unit":"px","top":"0","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":true},"_element_width_mobile":"inherit","_element_custom_width_mobile":{"unit":"px","size":478},"_flex_size":"none"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"container"}],"settings":{"template":"elementor_canvas"},"metadata":{"classic-editor-remember":"classic-editor","cmplz_hide_cookiebanner":""}}